![Pipeline Status](https://gitlab.com/zmf-bayern/doku-teilnehmende/badges/master/pipeline.svg)

# ZMF Plattform Dokumentation für Teilnehmende

Dieses Repository beinhaltet die _öffentlich erreichbare_ ZMF Plattform Dokumentation für Teilnehmende.
